希望關蛇同柒渣入黎睇吓祖師爺既教晦

停手啦兩位

仆街原來李怡都係五毛

李怡：本土派這次許多人做了焦土派，不是沒有理由的。

LIHKG @ Android

但係關愛鳩五毛team班人不停屈我係五毛同泛民打手，點解又唔停手?

六囝條百度狗咁樣屈你我都好睇唔過眼
一定係百度既陰謀想搞死CC台

以前聽過百度帝吧會專門搵班人翻牆搞事引導輿論
唔知關唔關六囝事